有冇人覺得Captain Marvel 個黑人啊媽好似 WAR Machine

鍋物先

幾時死

racist

似樣都歧視

似Lady Gaga